有無人嚴重失眠

由細到大都間唔中會失眠
呢排又開咗嚴重失眠 12點上床想瞓 可以去到朝早都未瞓到
成個禮拜加埋都唔知有無瞓多過5個鐘
個黑眼圈眼袋已經誇到癲

其實我無乜壓力 但唔知點解硬係瞓唔到
Feel到自己就快死

有無失眠撚傾吓計

之前返shift 第一日返工會訓唔到 壓力性 依家無lu

之前試過有一兩日失眠
或者6-7點先訓到
成個人係冇乜野做 冇壓力
前排返工都話訓到 因為做野個人會攰
試下搵日全日唔訓 到第日就會想早訓

唔係失眠，係有啲人唔需要訓咁多
話每日要訓8個鐘，真係每個人都一樣咩？
訓唔著唔好迫自己訓，去做你想要做既事先啱，當你身體需要訓既時候，自然你就會去訓

Here 運動搞到咁

我又係有失眠問題，我自己就懷疑同飲食有關，可能關咖啡事，衰在又喜歡飲，但一杯都出事，應該係本身都有焦慮加埋咖啡作用

有同感... 中三開始失眠 到依家做咗野兩年都仲係咁。
冇三點都瞓唔到，時不時天光先瞓，但第二朝又早起返工
人年紀大咗，夜瞓一日已經覺得就死
返工都釣魚，但依然早瞓唔到

利申 逼過自己11點就上床 都碌嚟碌去 最早2點瞓

明明4點上床訓 等到10點幾先有睡意

戒丁必睇資料：

戒為良藥

YOUTUBE戒色圖

香港戒色論壇

秦東魁老師

戒色吧

呢幾個月冇試過3點前訓到

生理時鐘係歐洲 想早瞓都瞓唔到 天光先瞓得著

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

失眠仲要返工真係慘過死
全日一定無晒心機 無晒精神做野

有睡意都叫好我連睡意都無
咁巴打你不如夜晚10點上床瞓 可能2-3點就有睡意想瞓？

我地點解咁廢連最基本嘅瞓教都做唔到
問啲朋友 佢地會唔會失眠 佢地話：3秒會瞓著

好羨慕

我都係咁
所以而家都愈來愈夜訓
反正都訓唔著架啦 咁早上床做咩
係到差唔多天光先有睡意

我都係
一星期總有一晚失眠
但個人其實冇乜壓力

係就係訓到 不過經常訓一兩個鐘就自然醒咗

我有時係 可能2點會無咗意識 但4點左右就會無啦啦擘大眼
中間個段時間唔知係咪瞓咗 總之有返意識個陣之後就瞓唔返
絲打你如果係瞓到嘅話 要做嘅只係確保睡眠質素
例如瞓前唔飲酒唔㩒電話等等？

無論幾點訓都只係會訓到一兩個鐘食褪黑素會好啲 但一唔食就去返之前咁
明明已經無飲酒 睡眠質素差同失眠係無分別等於無訓過

Know that feel

屌 我都係
二三月都係朝早7點先有睡意 會訓到4-5點 醒咗都又到夜晚
個人無咩過光陽
明明係一兩點時食咗退黑激素 但一啲睡意都無
最近一點會有睡意 但準時三四點會醒 而且係淺層睡眠個腦一直諗緊嘢唔知自己有訓過
然後8點幾會開始又睡意 又無咗個朝早
諗緊好唔好睇醫生